app mgr pro III點樣幫手將資料由內存轉移到記憶卡?

想將幾個好食位嘅app轉移去記憶卡
但唔識點做
我只係想騰個位裝clean master啫

如果係唔work嘅我直接del咗佢試裝clean master算